---
title: 'Формы запросов'
published: true
indexed: true
visible: true
updated:
taxonomy:
    category:
        - docs
    tags:
        - user
        - account
        - forms
page-toc:
    active:
---

# Пользовательские формы запросов

![](ru/dashboard_forms.png)

Отсюда вы можете получить доступ к формам для запроса:
- Дополнительные псевдонимы электронной почты
- Привяжите свой личный домен (запрос личного домена электронной почты)
- Дополнительное место для вашего почтового ящика (Запрос дополнительного места для электронной почты) или...
- для вашего **Облака** (Запрос на дополнительное место для облачного хранилища).

Просто нажмите на нужный вариант, и откроется форма для заполнения.

![](en/forms.png)
